屯門醫院住確診者病房滲水落下層 兩病人遭濺中一人需隔離

屯門醫院一個住有新型冠狀病毒確診病人的兒科隔離病房，日前有水滲漏至樓下外科病房，下層病房兩名病人遭濺中，其中一人要隔離檢疫14日及接受14日醫學監察，另一人亦要轉入獨立病房接受28日醫學監察。消息稱，初步調查顯示是兒科隔離病房淋浴間的防水物料老化導致滲漏。

武肺從天而降

成幢樓唔洗要？

焦土

強國劇本

武肺甚至出現空氣傳播
要死就一齊死

咁都得